[學術討論]蘭桂坊最多人最污糟既時間個場都無光, 噴光觸媒消毒有咩用？

飲食業界在蘭桂坊展開清潔行動

【Now新聞台】蘭桂坊集團主席盛智文表示，至今有至少9宗確診新型冠狀病毒個案與蘭桂坊的酒吧及食肆有關，認為數字飆升是由於部分海外返港人士不需接受強制家居隔離，預期數字將會回落，外界毋須恐慌。他認為關閉食肆不是最有效方法。

他們在蘭桂坊一間食肆派發納米光觸媒消毒劑，工作人員用噴劑消毒食肆的枱櫈。消毒劑會在物件表面形成保護膜，接觸光線後分解室內污染物，包括99.9%細菌及病毒，有效期達三個月。

中華煤氣將捐贈六千支消毒劑予全港食肆。

抵班商家佬死啦

無常識
所以0003跌咁多唔出奇

有創意

所以咪創意台